連登禮貌運動 Day 20

大家好
我愛禮貌

Daily fact:
耳蟲效應係指腦入面不斷重複音樂，嗰D音樂通常節奏輕快，有重複性，歌詞簡單
btw,俄羅納英已經洗咗我腦

屌屌屌屌屌屌屌你屌你老母陳同佳陳同佳

大家好

hello

你好
祝福你

屌你老母

大家咁話

se-no

小傲嬌hello

做咩小我

DEMO SONNAN JA DAME

小係形容詞

蝶蝶好大家好

nana你好

晚安
好人一生平安
認同請分享

大家好呀

小心著涼 好好保暖

巴打你好

你好